依家先買switch 薩爾達會唔會遲

單機game有分遲唔遲架咩

青講得幾好
唔會有dlc?

出咗啦dlc

睇你買幾錢😗

依家買好多二手咪仲好

已經連dlc買先好
一開波就玩master mode唔使重玩

聽講之後有機會有中文版

一開波打lynel

岩岩買左 想問紫色個條咩bar黎
心電圖咁
同埋個時間 氣空重唔重要

紫越大代表越大聲，
會容易俾怪、動物發現

thx bro
勁遠都望到我 隻怪
同埋係咪無提示 隻game
要自己摸 去完個地底玩碰力 就無曬提示 方向

其實一個hints 係去高地 會方便搵你去邊

高就會睇到下一個目的地？
淨係見到有d地方有煙

有無睇對話內容
有返基本智力嘅話隻game唔會好難囉

好撚抵, 玩左成個月都未玩完

劇情驚冇中文真係冇心機玩

Zelda有幾多劇情，成隻game total都唔知有冇十分鐘

一定有,如果睇晒劇情應該都有幾個鐘份量

想問下賣Game比人係咪會連埋DLC比佢..？

因為岩岩買左隻二手
平時冇打開機